ce projet est fait par Derbal Nour El Houda , MENOUER Thinhinane Dihya , YAGOUB Yasmine , Taisia , Mahiout Rayane 
le Thème :
Étude d'un système d'évaluation de la population de poisson
dans un lac en fonction de plusieurs critères environnementaux
